<resources>
    <string name="app_name">Pickup Assistant</string>
    <string name="button_get_lesson">Выбрать урок</string>
    
    <string-array name="lessons">
        <item>1. Какого парня хотят девушки?</item>
        <item>2. Оценка Твоей Ситуации</item>
        <item>3. Фреймы Натурала</item>
        <item>4. "Я недостаточно хорош"</item>
        <item>5. "Секс и общество"</item>

    </string-array>

    <string-array name="description_lesson">
        <item>Независимо от внешности девушка может сначала повесить на тебя ярлык.
Потому что тебя не знает. Так что дай себе разрешение войти в сет с внешностью или нет. Если ты следишь за собой, ешь правильную пищу – ты в сущности уважаешь себя.
Да есть тип девушек. Голддигерши. Да это психологически нездоровые женщины кому они нужны? Нормальному парню они не нужны. Если это богатый парень, то ему скорей всего похуй.
Он не слишком беспокоится что происходит вокруг него, он занимается своим делом и у него скорей всего изобилие женщин,но он не поднимает свой уровень выше бетта-самца, который получает секс за кормешку. Он посредственность.
Кто такой альфа парень, Есть цель, есть свой путь. Он не принимает дерьмо от других людей. ОН на своем пути.
Альфа – лидер, Бетта – будет спрашивать что хочет девушка.
Покажи ей свой мир. Дай ей ту роль которую ты хочешь чтобы она занимала.
Юмор очень важен. Он не дает воспринимать девушку слишком серьезно. Можно шутить над ней не возводя ее на пьедестал. Шутить над собой и не воспринимать себя слишком серьезно.
Не важно куда идет альфа парень – он всегда социален и заводит друзей куда бы он не пошел.
Он не осуждает людей. Оскорбление людей  - это отражение ненависти к себе. Подсвечиваются комплексы.</item>
        <item>Контракт с самим собой. "Тут будет план контракта"
</item>
        <item>Фреймы – убеждения и взгляды на жизнь. Это можно тренировать. Быть оптимистом – значит натренировать себя на это состояние – мир легок, мир замечателен, все мои друзья, все придет ко мне если я буду усердно работать. Натренировать оптимизм можно, но только не за один день или ночь. Это систематический и длительный процесс

Позитивные фреймы для игры, которые предлагает Макс:
- Мне нравится держать контакт глаз и максимально долго держаться в сете.
То есть если даже разговор никуда не идет – это не повод уходить. Пока девушки стоят и слушают тебя, то это супер знак, что все идет ОК!
Также нужно иметь личные фреймы. NO-GO. Личные границы, которые девушка не должна переступать.
Особенное это касается девушек с низкой самооценкой. Которые пытаются манипулировать тобой или наебать тебя
Дальше тебе нужны фреймы в чем ты хорош. Что делает тебя привлекательным. Ты должен быть в курсе того, почему девушки должны обращать на тебя внимание.
Тут все просто. Если у тебя есть какая-то страсть, то это круто. Надо ее и придерживаться.
Пример: Макс фанат металла. Обожает группу Металлика. Он этого не стыдится и всячески говорит об этом девушкам.
Это может быть все что угодно: я привлекателен, потому что… Я хороший слушатель, я привлекателен, потому что музыкант, артист, танцор и т.д.
Нужно записать 10 пунктов</item>
        <item>Что делает тебя тобой. Вспомни те фреймы которые мы установили в прошлом видео.
Идет паралельно с наличием видения и цели по жизни.
Иди своим путем. Эти 3 слова так важны. Нет ничего привлекательней для девушки, чем парень, который идет своим путем, у которого есть цели.
Мужская энергия – это пронизывающая сила.
Твоя цель как мужчины – отдавать любовь.
Прими неизвестность. Даже если я проиграю, со мной все будет в порядке.
Если тебя часто посылают, то это на самом деле очень хорошо, потому что это поможет тебе. Тем больше ты станешь «холодным как лед» .
Другой способ «чувствовать себя достаточно хорошим»  - понизь ее стандарты.
Если ты видишь десятку, для этого тебе не нужна суперигра. Она окружена кучей парней, которые пытаются играть на ней СУПЕРИГРУ. Будь нормальным, тебе не нужно быть богатым, тебе не нужно быть гонщиком формулы-1. И вот в чем дело – девушки никогда-никогда не переспят с тобой из-за твоей «игры». Как бы странно это не звучало. Девушки будут спать с тобой из-за тебя и конечно же, такие вещи, как игра, подход, некоторые трюки – это все весело. И они конечно сделают ее немного более заинтересованной, но они никогда не решат трахнуться с тобой из-за твоей игры. Что опять же ведет к этому принципу «понизь ее стандарты».
Следующий принцип – ВСЕГДА ОСТАВАЙСЯ В СЕТЕ – оставайся с девушкой.
2 крупнейшие ошибки: 1 – очень быстрая эскалация.
Самый главный IOI это то, что девушка все еще тут, с тобой и она не уходит от тебя.
2 – Выход из сета. Тут частые оправдания – «Этот разговор никуда не шел».
Не верь всему что говорят твои мысли и замени их на позитивные установки
</item>
        <item>Самый большой стереотип про секс и пикап, что соблазнители какими-то обманными путями и трюками обманывают девушек, чтобы развести их на секс – типа любовь не есть секс. Что полный бред.
Общество полно бета-парней. 90% твоего окружения – это бета-парни.
В каждой девушке имеется Динамика Мадона-Шлюха. Этот термин придумал Зигмунд Фрейд.
Короче говоря в каждой девушке всегда борятся две противоположные сущности: шлюха и мадонна) Что ведет к подавлению женской сексуальности)</item>

    </string-array>
</resources>